【LIHKG】【Indie】此時此刻，你在播放哪張專輯XVII

舊post

討論風格包括:
【Indie-Rock】【Indie-Folk】【Indie-Pop】【Twee-Pop】【Alternative Rock】
【Post-Rock】【Post-Metal】【Post-Hardcore】【Post-Grunge】
【Post-Punk】【New Wave】【Electronic】【Grunge】【Lo-Fi】
【Shoegaze】【Dream-Pop】【Noise-Pop】【Psychedelic】【Britpop】
【Modern Classical】【Ambient】【Synth-Pop】【Chillwave】【Experimental】
【Prog Rock】【Math Rock】【Slowcore】【Emo】【Glam Rock】【Art Rock】 【Hip-Hop】

支持購買正版:
Zoo Records

White Noise Records

Kubrick

負皮死全家

new post 第一隻碟

弱智負皮狗
賓周生菌死全家

Sun Ra & His Arkestra - The Magic City

Justin Broadrick 點解可以咁多產
呢兩三年玩返Godflesh 之餘
Jesu又同SunKilMoon合作

話唔定無 JUR、或者好多 JUR 嗰D 人咪敢負你囉。

呢隻夠晒彈啱我！

近日有屋企人健康嘛嘛 ，我唔敢負皮喇

巴打串咀左

And if I ever fall again
I lose
And if I ever come back again
I'm a fool

Sylvain Chauveau - Echoes of Harmony - Early Music

Modern Classical, Medieval, Ambient, Drone, Sub Rosa Records,

9up: 有少少似聽梗Ingmar Bergman嘅戲

幾廿歲人串人都唔敢開名

開名就唔係串人啦

禽晚摷番出黎睇，Magnetic Rose 嗰 cut 喊左。。。今敏點解你要咁早死。

有機會自己一個去東京
一定會去望下多摩川

講到串仲跟你學緊，未滿師。

所以我依家即刻搵啲嘢買下獎勵自己

話Anne Clark係呢代既第一indie女結他手應該都冇乜異議
不過講係咁講 我都係啱啱先第一次聽佢d碟

好多人手野都好勁 但係幾時show出黎? 幾時乖乖地掃下chord?
呢d先係一個songwriter最大既考驗
亦係呢d位最突顯到佢既功架所在

so far剩係聽左呢隻唔知之後嗰d有咩變數
但單睇隻debut已經睇到佢潛力係非常之大

有機會真係想佢同Anna Calvi一齊出隻碟

留名零貢獻

出左一轉旺角
冇嘢買

其實係想買電腦

我會叫呢種genre做：半夢半醒懶洋洋咁係到呻。或者再直接d：隊住呻。

Yellow Days - Harmless Melodies

又來
今次又拎隻Skywave佢簽先

Go see fireworks and cow yat boon mui

又撞旅行時間
垃圾

個行程一日一飛機
仲勁過我即日來回香港

[非indie] 突然好想聽我中學時好中意既j rock歌

Dir en grey的京係日本最強vocalist, 沒有之一，而家都係咁講。當然呢首係早期ballad啦。

visual kei 靚仔mk代表miyavi成名前indie團
果陣d visual團好中意改d唔知做乜撚既外文名係度扮優雅

呢d咁既歌令當時既我形成左一種價值觀:
㗎仔vocal最緊要有㗎味

Sun ra正

大阪去開Flakes 同King Kong
不過係開果頭強烈建議開google map
係美國村一帶圍住極多唱片店
可以行足一日

京都我好少行唱片店
去親京都個心態都轉換左做古人mode

Venues 睇你要睇咩
土炮貼地young 野都幾多地方有唔同種類睇

我都係去Flake Records

都唔係 香港可以抖一抖先飛SG

好，等我mark低先
遲d再係度問你

坐下時光機咁

Mr.

第一首已經鍾意

都冇抄
點認啫！

Lindstorm - It's alright between us as it is

Electronica

幾啱今日嘅天氣聽

The album’s title is a direct quote from one of Lindstrøm’s favourite movies, Ingmar Bergman’s ‘Wild Strawberries.’ This Swedish arthouse classic is about looking for meaning and finding closure at the end of a long life. About reaching the special place you’ve waited for all your life. A professor asks his longtime housemaid if they could become more familiar, starting with her brushing his teeth for him. She replies they shouldn’t become too intimate: ‘it’s all right between us as it is.’

又推？

新碟
一年內第三隻

又係耶穌夾文成吉
Jesu/Sun Kil Moon
30 Seconds to the Decline of Planet Earth

屌呢個封面 以為係d avant garde 癡線佬

識J梗係J第一部曲個封面
但果隻係三隻入面最悶

Swann - Dispersion Temporelle

出咗咁耐而家先聽

Weezer 音樂仲係好年輕
老band黎講真係夫復何求

當時黎講仲叫回勇tim

今日係鴨川坐左3粒鐘
飲住long drink 慢酒聽住青葉市子望住個雨境巧正

Devendra Banhart "Rejoicing in the Hands"

佢今日出碟, 我聽舊碟

Destroyer "Destroyer's Rubies"

真正既秋天來了。
呢d weekend 唔早起嘥左。

諗起都正

呢到有冇real estate fans？，雖然佢原來係比人踢出去，睇到Matt既新聞真心失望 ，真係完全估唔到佢係咁既人

呢排電影同音樂界都好多呢啲allegations

taiji未走嘅x japan
係咪x japan巔峰時期
圖書館借咗jealousy album嚟聽
made in hk舊版
唔似係後期reissue version

OVERWERK - State

Electronic, Dance, House

其實好pop, 不過我自己聽得幾開心

我會因為個封面而聽下

我有彈bass朋友中意佢多過heath好多
我純粹覺得Taiji好型棍但當年heath成個毒撚咁冇乜存在感

上網搵到，又幾正

[url][/url]

貼下舊歌，早幾年夜晚溫書時好鐘意聽

Kiss the Anus of a Black Cat - Hewers of Wood and Drawers of Water

好似林巴咁講 好天氣當然要早起 我話早起之餘仲要做吓運動先得
今日做咗行路撚 開頭聽梗Esmerine 不過 行路聽哩啲Chamber Pop/Modern Classical好似唔太啱mood 之後轉聽返最近成日聽嘅Lindstrom 都係啲電子跳舞嘢會好feel啲 行行吓 好似慢步北歐 好撚正
今晚黃昏先聽室樂 聽日仲要有得聽 Common Holly
人生真係夫復何求

metal
有幾首唔知算唔算metal

yoshiki手鼓好癲
toshi把聲、hide手結他

Esmerine - Mechanics of Dominion

Chamber Pop, Post Rock, Neo Classical, New Age(?), Constellation Records, GYBE分枝

其實喺連登都唔洗我介紹後搖啦
但我個人對室樂就無可抗拒嘅 就好似羊仔對膠鞋一樣 見到都忍唔住要聽一下
隻碟個封面成隻minimal techno咁 都幾9588

個封面就咁睇我真係估唔到會係postrock

應該係我最中意嘅戰鬥民族post rock

POLIÇA - United Crushers
#Electronic #Synth-Pop

遺忘咗佢地

是日星期一

Stars "There is no love in fluorescent light"

呢隻碟係14碟都算係奇芭之一
黎自但係完全冇任何挪威既味道

呢首歌聽左幾年 真係好撚好聽
我老左把聲有冇bryan ferry咁正呢唔知

THE DREAM SYNDICATE- MEDICINE SHOW

Paisley Underground/ Alt Rock

懷舊

收皮啦

見到有位大哥講起HALF STRING

我即刻拆返嗰陣美國EXCHANGE朋友幫我收件既CD

發現仲夾住左張單張係1995年佢地一場GIG

有half string, alison's halo, for against
仲有apples in stereo 同scenic

哈第一次同人撞碟。
禽晚聽左。

好耐冇認真聽依隻神作

前面講HalfString同埋隻Apples in Stereo先係認真post來

但就無人理 鳩聽完張Pet Sounds先有人回

堆EP>Pygmalion>Souvlaki>新作>>>just for a day

Dunedin Sound

再懷舊

離開左Dunedin Sound 主場Flying Nun Records後既第一隻studio album
出奇地巧天

仲潛左隻ep落黎天

Dunedin Sound

The Chills 依隻肯定矛duck豬

有無聽過食屎食著豆？

一聽Beach Boys就會唸起佢，Carol Kaye。

搭多件Les Paul：

下個月slowdive US tour我都開始溫下書

佢地對opener 叫cherry glazerr, 有冇聽過

AIS我淨係聽過呢隻, 真係幾好聽. 你post嗰隻未聽過

我覺得所有>>>>>>>>>>新作

Dustin O'Halloran "Vorleben" 🎹

呢個封面

TONY TONI TONE- HOUSE OF MUSIC

Contemporary R&B/ Neo-Soul

懷舊
不過係公司D友仔播
聽緊更加唔想做野

屌那媽我隻初版封面點解咁撚求鳩其

fidget spinner 咁

好中意呢個cover!!

Agnes Kain - Before We Finally Meet
#indiepop #australia

Capone-N-Noreaga - The War Report

Genre: Hip Hop

隻隻都彩色膠咁正
一睇已經有好多隻想買

仲有漫畫賣

.......................................................

睇落好撚正

...

希望放飛有人接

我自問對呢類活動已經好包容同埋唔高要求
但好難覺得呢個line up吸引囉

呢個line up真係入去飲酒都好抗拒

已經放左十一隻膠落Shopping Cart
諗緊比唔比錢

俾

真心想知今年佢地搞咩

受上面個網誘惑
決定要聽呢隻

有 feist prodigy massive attack
唔好當一個 fest 就 fit 哂

我自問入去都唔係去聽歌 主要都係想喺啲囡女隔離跳吓舞 感受一下青春嘅氣息

隨住年齡增長
我連呢個動機都冇埋

睇Massive Attack/Prodigy嘅觀眾可以有幾少女

唔好咁啦
我十幾歲都聽VU啦 可能會有都唔定

你係_ _ _ 大哥個輩咪ok囉

開完會返嚟見到, 屌咗出聲...........................

你班仆街玩到比佢認得就大撚獲 遲早片鳩你地

個lineup令我極度懷疑自己呢十幾年係咪從來冇聽過歌

我都有啲想搵人接咗張3 day pass去
個friend 個幾日9成要開工同唔到我去
原本linup ok 嘅話毒自睇都無乜問題
而家............................

facebook已經見到好多人放緊
渣渣林比我放左先

睇濕扒一定大撚把女

唔講以為我買咗3日飛去睇wow and fucker

我都見到

算啦唔好提clockenflap呢啲搞笑野啦
今期真是好唔啱See

新青年理髮廳未收皮咩
之前吹到話亂攪男女關係又有性病又盛

乜佢地玩到咁大嘅咩
我淨係知佢地抄人Design咋

個lineup碌到後半部我真係以為睇緊wow+flutter

睇wow+flutter唔緊要
但呢個係clockenflap喎

收我千鳩幾蚊張飛睇wow and flutter,
食撚咗屎咩

咪又係個堆人
必備chochukmo, 19moment

上面班巴打中晒伏 屌足半日

話說我淨係去過一年
記得個lineup都幾勁
點解依家咁撚樣既

應該係有史以嚟最差一次?
之前一直唔係香港讀書無去過 上年先第一年有機會去
點知今年就咁

其實
Massive Attack
Prodigy
又唔係咁差

Feist
Kaiser Chiefs都係正常野

只係唔啱我睇咁解啫

if張飛賣唔出, 去睇女女算

唔啱睇同差我都仲分到
之前果幾年（除左2015）係唔啱睇
今年係差

覺得Feist d野唔適合室外

你話分唔到又好 唔想理又好
其實我覺得唔啱我睇就係唔掂架啦
但唔計我個人觀感其實咪年年差唔多嗰啲野

原本係 就係今年果啲錯晒

kaiser chiefs

就係因為覺得基本上年年都係咁上下果啲lineup (一定會有幾隊自己心目中嘅大band,唔睇會揼春)
所以先咁放心一早買左3 days pass

比起對上三年
今年個line up明顯唔夠班

好想睇massive attack 但其他唔岩睇 算

我賣張早鳥飛比你岩唔岩

下 上年已經跌watt啦
咁都聞唔到伏味

上年都仲守得住條底線
今年係錯哂

Onra 但Clockenflap不了

你地愈屌 Kevin Parker就愈有
Currents 出box set

今年除左粉紅a可以唔洗去

咁即係I See You都會出

Btw the war on drugs d飛賣曬 想c都冇得c

公司人走晒得返我
可以播下了

Jingle jangle Jingle jangle Jingle jangle Jingle jangle Jingle jangle Jingle jangle Jingle jangle Jingle jangle Jingle jangle Jingle jangle Jingle jangle

好似冇上一隻咁甜

已經有啦

咁啱我而家聽緊

咁Everything now有冇??

估唔到indie野都可以體會到連登仔越屌越紅

其實得一條友怒屌in colours同currents

嗰條撚樣燈到

幾錢？

其實currents, in colours, i see you 我都鍾意

係everything now

currents 好似喺度係universally diued

Currents 係我眼中只係掛迷幻羊頭 賣流行狗肉既野黎
對我依類想聽新迷幻同本身係舊迷幻樂迷既人黎講
完全係一個伏黎

絲打起碼平一舊啦

同意

自從Rihanna cover完佢地
我覺得Rihanna原來都好過Tame Impala

拿我最記得就係隻碟我同我細家姐一齊聽
聽let it happen 已經開始黑人問號
到the less i know the better.....
d mk 歌詞聽到我家姐笑左出黎
跟住我忍唔住ragequit左...

呢個形容好生動

我屌 I See You呀on9
不過你睇樣多過聽歌

你俾咗錢未? 未俾不如等下, 有時newbury會有折, 你買咁多20% off 差好遠

我成日上去個網, 不如有我通知你

好聽不過我嫌貴

the less i know the better仲悶過greensleeves

She said it's not now or never
Wait 10 years we'll be together
I said better late than never
Just don't make me wait forever

其實有咩問題
我聽果啲靚仔都出到正碟

未出發先興奮
2未到 聽住先

未比錢
佢有啲碟已經係折左

折咗就冇得再折

我上個月喺嗰度買咗五隻都慳返廿蚊USD

我都有買嗰隻psychocandy

等一個月, 下個月尾美國thanksgiving到時乜鳩都減價

係喎
咁我都等等先

好彩今年打算睇定啲
冇買早鳥

好似除咗pond 粉紅a 同 水曜日就冇咩好多有性趣

賣下廣告先
3 days pass $1150 @ 1, $2200 @2
睇下有無人有興趣
我覺得1000都未必有人買

今日clockenflap 比率佔得個腦太多
聽下歌先

500蚊一張我考慮下幫你收左佢

比人屌撚死做爛市

樓鹿係咪無去過clockenflap ??

由2011到2016都有去
有兩年好似淨係去左一日

Take care bro

hope everything will be alright.

我和疆屍有個約會 III: 永恆國度 原聲大碟

Take care bro.

Sorry 唔係 Indie.

保重

Lame Impala
又要post多次

see you again !! Take care

林巴加油呀 我細細個嗰時都覺得咩no music no life 大個就知全部嘢都唔重要 除左啲真正重要嘅嘢之外（ ）希望你明啦 anyway 俾心機啦

周圍撳下聽下

Bbdtrio － Bbdtrio
#k-indie #slowcore

舒緩下

thanks

Iggy Pop神級搖滾(特別放映) － 10月26日上映

每聽多一次MBV 嘅Loveless 就更加覺得所有shoegaze嘅後來者都唔會超越到佢哋
利申 佢哋係我十大樂隊之一

再見巴打

Loveless已經唔洗聽 諗起個腦自動識播

又係fox news

DJ Spooky - Songs of a Dead Dreamer

Illbient

好眼訓 好想放假

一講就聽到四下snare

BNQT Volume 1

Granddaddy, travis, band of horses, midlake, franz ferdinand....

廢老先睇fox

loveless既成功 搞到後來出self titled d人係失望
雖然我好中意隻碟

soon

VERT - THE KOIN KONZERT

要如何欣賞具象音樂？

又唔洗睇得咁絕對既，起起伏伏有低先有高。
音樂似係bgm，係改變唔到d乜但，對人生應下景咁囉，有d 聲陪住下過世。

我好認真好尊重咁聽過10次起碼。（仲有張Doolittle)

OPAL - HAPPY NIGHTMARE BABY

Paisley Underground 依個短命既sub-genre 應該係要浩氣長存 雖然最終用左另一個形式出現係樂迷面前

短命還短命 但影響就深遠囉
Mazzy Star/ Pavement/ Yo La Tengo/ Mercury Rev/ Grandaddy 大名鼎鼎
我諗對於果班80年代用有限資源去埋首創作lo fi 音樂既大學生黎講 都算係種安慰掛

題外話 令我感到意外既係SST 依間抗制頑童廠牌居然會簽一張咁文青既碟 係咩一回事呢

兩張都唔啱聽？

Brian Eno v Kevin Sheilds "Only Once Away My Son"

咸濕既話 攪街外人咪算囉

林巴 對於你既決定我唔會講d咩
最多會係到貼多d鳩up多d
等你遲d碌得開心d

唔知係咪應該用唔啱聽去形容。
有d歌我知佢係好野，只係唔啱聽例如John Zorn，例如Radiohead。
呢兩隻我真係好想聽出佢有d咩，但點聽都係無。

Poor Man's Coldplay "Supercollider"

屌 你好介懷下wo 清

繼續隨便聽

嬲到今晚瞓唔著

講梗咩？

Radiohead labelled “poor man’s Coldplay” by Fox News host

dut dut dut dut
VREEEEW VROOOOOOOW

我其實CD 定LP都未見過呢個封面囉

Radiohead可恥 好彩早十幾年賣晒佢哋啲碟

pitchfork best new track
但唔知點解我開唔到adult swim條link

上網求其揾

講起sexual assault單野
我有個group有人話grimes都有講過呢d

之後有人咶grimes都有人搞
然後有人話alice glass都有人搞啦

屌

見到兩個名已經射咗

好彩上年有睇到CC 以後應該molamola

有冇用Android嘅巴打
知唔知Note 8定S8+好？

點解買samsung

我上年都睇左

呢期勁多女星爆大獲
爆爆下可能會有驚人內幕

Sony悶
LG燒底版
華為小米可免則免
計落好似冇咩選擇

HTC
開心使用中

如果pixel 2有行貨我都可能會考慮下
但香港冇

兩兄弟似唔似

把聲
Thom 唔 ee淫淫 既話其實都似

可惜彼此既才華就差好遠囉
依隻 EP....我諗係佢地最好既出品黎

其實我覺得thom yorke幾靚仔

有興趣就會搵黎睇嫁啦
冇我求你都冇用嫁

我用緊U11

note8好似幾正

nokia 8

THE BROTHER KITE - THEBROTHERKITE

Nu- Gay

有冇人會玩south park 屎尿屁英雄譚

嘩呢隻
好耐無見過

但我唔鍾意聽

記錯左

我應該係唔like佢之後嘅作品

Jeff Mangum (neutral milk hotel) " Live at Jittery Joe's)

正皮我俾嘅

靚仔人人愛

Dwight Yorke 最靚仔

有無多D同類型推介,好大漠神秘既Feel.....

佢自己隻 Engravings

發覺 The December Sound 依個MV 都幾痴線下

grimes有冇咁差啊
我覺得佢好正

精彩

點解d comments 係咁話Almost Human？呢套明明係π。

首歌喺Almost Human出現過囉因為

其實Silver Album成隻碟都好好聽
我曾經諗住買LP只係價錢卻步左

又返來了

d 街熟口熟面

唔知lauren mayberry有冇俾人搞過

居然比我順利咁聽完成隻。
投入度高過Loveless。

有冇類似MEW既band推介

The Black Heart Procession － Six

又幾好聽喎

又新歌 @樓鹿

依隻迷好多 暗暗地好似潛左上太空
聽聽下唔覺竟入左唔出奇

Xiu Xiu Twin Peaks隻碟成隻都好行進曲feel同連貫
實驗樂黎講好難得地完整同細膩
係最尾依首歌個意味好不明

個MV(仲要唔係fan made 而係official ) 又係好撚痴線
有冇人知做緊乜鳩

邊個搞lauren bb 我立即 屌佢老母

Tesa
GHOST
2014

#Latvia #post metal

咪又係隻碟嗰啲歌有幾新

有無人話我知個MV做乜鳩

5子時期最underrated大碟
成隻碟中東風格

Common Holly - Playing House

Folk, Neo-Folk, Bandcamp Album of the day,

忙咗成個星期 唔好話聽歌 睇報紙嘅時間都唔多 難得又兩日假期 終於可以聽一下新碟

之前見到bandcamp 落咗dark folk哩個tag同見個封面都似係哩類嘢就入去試聽下 但聽落同我認知嘅嘢有出入law 不過我就鐘意聽嘅
啱啱成隻碟聽咗一次就好似聽梗folk版嘅Karen O

出左LP都唔通知聲

Availability Sold Out

我唸佢係扮緊 deep web horror。

好鍾意 “睇“ 呢d，叫咩話？ Avant garde 痴線佬？

幾年前聽過佢唔記得邊隻碟有啲中伏嘅感覺 之後好少聽佢 喺時候再聽聽了

係喎自隊一打

喊多次

見到Discogs有條日本佬賣 69 USD

秀秀 係好多伏野
同時又好多正野
例如最入門既 Fabulous Muscles 雖然係混左流行既後朋 但同時又有好多狂亂噪音同電子 成隻好似精神分裂既現代音樂咁
A Promise 就完完全全係嚇人既實驗先鋒樂...
非常神經質 一時簡約一時詭異一時撕心撕肺
加埋D詞.....

Uncut 依本野選過佢地係現場最好睇既樂隊之一
我信

Great Tracks 質麻麻地 唔洗咁dump 春
有CD 夠做啦

買到

唔知係咪最好睇，但就係我見過最好既PR。
之前你推隻碟時我聽過一次，心裡面好多既bad comments，都比佢地晌呢條片到自爆同兜返晒。
好q清楚自己做緊咩既音樂人。

估到你個仆街一定買左
做咩唔話我聽佢出

買得呢隻都係質素其次 紀念價值大架啦

U2 出新碟, iPhone用戶又有新碟聽

無iPhone

逢親將一首歌搞隻rock version出黎都係會聽到我扁晒咀既，但呢個rock版我拍手掌。

ps. 點解人地d 我是歌手 會好睇咁多架。唱一次既歌都會咁認真去搞編曲。

睇番當年大家姐既原版金曲，慘。
BoA － No.1

睇緊呢條 live 時心唸，Robert Smith 真係indie界既人生羸家。
有才過佢既無佢咁紅，紅過佢又無佢咁有江湖地位，有地位過佢但無佢咁有財。
除左自剎死被封神，佢真係無咩欠缺。怕且都好難再有第二個。

THE CURE - RARE SONGS LIVE 2011-2014

The Cure差唔多聽親都會飛

我男神

好眼訓

早幾年睇過 live, 肥到呢

諗住想搵下 d quarter life crisis ge 歌， 點解recommend 我 taylor swift

當年唔係太迷佢，但都會出一隻買一隻。到佢開始靜落黎，睇番轉頭，果對燈膽眼、五顏六色既面、Forest、Pornography。。。先知cure對我聽歌生涯有幾重要。

今朝㩒㩒下㩒出黎既可能有人會啱。以前只係睇過黑白，第一次見到彩色高清。
PS. 隻舞係改編自Jean Cocteau 小說 Les Enfants Terribles。彈bass係Banshees既Steven Severin。

THE CURE - Siamese twins (Ballet Riverside BBC, 17th March 1983)

垃圾都買黎播
簡直污染Turntable同支針!

Morna 你都o岩 ？聽得咁廣

利申：唔識 係做音響d老師父介紹過下

其實可唔可以唔好咁自我中心呢？葾豬頭都有盲鼻菩薩，情人眼裡出西施。講笑還講笑，你屋企d膠就係寶，都唔使踩到人地d 膠係草。

巴打都鐘意精緻藝術嘢 我指尚高克多 本小說未無睇過 但梅維爾拍嗰套戲唔太記得有無哩隻舞 搵日有機會就重溫一下先

可怕的孩子们？
我無睇過，但應該唔會關隻舞事喇。

Cocteau 係搞過好多舞劇，但Les Enfants Terribles 只係小說，改編成舞既係皇家芭蕾舞團，唔係Cocteau 自己。

同朋友食完飯見到條街好多貓女兔女
不過聽朝要早起走先冇得請人飲兩杯

今日下就聽完依隻
灰野敬二老是常出現
佢d音樂顯性基因太強...
對佢果種即興噪結開始厭厭地

嘩屌好鍾意呢個封面，直覺係男人黎。數下只得三隻色。

不嬲見到佢兩兄弟我就屌架啦
當推post啫咪咁認真

唔記得左
Beginning to Fall in Line Before Me, So Decorously, the Nature of All That Must Be Transformed

我搵唔到隻碟個網上試聽源 可能太新
聽住隻live album先

大致風格差不多

咁希望嗰位膠主同佢支唱針知你係推post 唔好咁認真喇。

樓主真係好on9

推post

吹咩

召喚會然edvardmunch

有冇睇過林權澤講張承業既醉畫仙Chihwaseon (2002)
雖然我諗應該唔係你d畫路

實際上套野關"畫"事既地方都唔多
確切d講不如話借左個歷史人物既生平黎拍左套電影詩
由其是出名血慾奇情既韓國近代電影黎講
呢套野真係

直情就係no wave 轉入hardcore 嗰期d 野黎。

唔知wow過未。
擺正版權陸化你。
上海声像出版 － 双声鸟乐队 － 蓝铃敲响

等睇羊仔推po

等緊睇 slowdive

講真
隻大陸版幾有特色吖

Matt BB係我老公

Adrian Crowley - Dark Eyed Messenger

Folk Rock,

你話d人真係愛恨分明到呢。。。

Morna我都淨係知道有evora，其他人唔識。

我無睇開韓國電視電影，不過好記得有呢齣野。
上youku望左吓，我有印象我睇過頭幾分鐘，後面冇睇過
過幾日返香港一次過睇呢齣，加埋梵高, Egon Shiele

張碟個態度其實幾好，可以聽，不過最好成隻碟一聽到尾 P.S. You Rock My World。

咁去跑步做下運動增加安多酚會唔會好啲

哩張碟有好多故事 不過唔知好過知 btw 佢嘅碟我以前見一隻就買一隻 哩隻應該算經典嘢

我講佢態度好就係因為d故事。

我同你相反，韓國剩係識少少電影。
明明係10's頭都仲係以緊追日本既電影業為主打，而且係國際上越做越有。
點知Kpop 一Bloom反而搞到謝左皮，個市場去晒狗血愛情片

呢首好好聽，其他tracks麻麻。

I like this

"Semen stains the mountain tops"
黑人問號 but very 入腦

睇過Anne Frank會易理解d掛
不過依張真係好複雜 用搖滾依樣野大眾既野去包裝住主唱個內心世界 佢有自己既一套所謂烏托邦信念
但又難掩佢對現實果種不安 一張好「立體」既專輯

就算唔講點樣解讀
係呢種結他folk入面黎講音樂都係一線

只係聽講話經典野所以先hea聽，我對經典野都係好奇多於好感，但呢隻會再聽幾次。
有時呢，d 歌係要熟左跟到唱先會出汁，我quote嗰首係旋律最pop既所以一聽就鍾意。仲有一個原因，係首歌個mood同樂器都好似Band of Holy Joy。

張碟咁有文章？
等我wiki下先。

睇吓holland 1945 d歌詞, 幾多WWII reference

呢隻我都煲到出汁, top 5至愛之一

首oh comely都唱埋ovary, semen, fetuses ....

成隻碟我最鍾意呢首

bring me a cup, and bring me water

講開liam隻碟, 幾個月前我pre order咗佢隻碟換取免費睇佢in-store show, 隻碟我聽咗兩次就喺discogs 放咗

如果我係你都會咁做

都估到佢出完三部曲之後一定會包番做一套咁賣
不過個封面勁普通囉

我都幾鐘意睇呢個series
有時幾好笑

是但啦好嘛
當年the weekend都係咁

The weeknd果個靚左
但Christian scott呢個普通

唉 想買衫

買唔買boxer VMP版
想要隻7呎

著左會唔會賓周大

你唔講我完全唔知有件咁嘅事
有冇link?

爭條Morrissey嘅褲
就成身都係大叔味

google啦清
隻7" 係新碟 track 4同9

呢隻碟應該要出45轉deluxe版

我覺得佢形容RH fans 個下幾中

Battleship Potemkin (Original Soundtrack)

幾靚

joey barton 都幾good taste, 鍾意ntl又聽mount kimbie

又幾令囝

咁人地英國佬聽返uk野
不過嗰邊都係電野為主

今次真係anyone can play guitar

Mental Overdrive - Epilogue

Techno, Minimal Techno, Electronica

就快又一年了

走數都仲夠膽po 佢？

newbury今日21% off, today only. until 11:59pm pacific time (即香港今日3:00pm)

竟然仲有人記得呢件事

家陣每日上ig最開心就係睇阿matt 出show前扎馬

愈嚟愈鍾意swb, 特別係tracks 1&2

Matt BB係我架

今次好多歌都係愈煲越有味
除左turtleneck

born to beg

俾國際牌LISA推左去聽 戴住earphone聽仲正

我前排放低左隻碟兩個星期
呢幾日再聽番
有番當年聽Boxer果浸味

一出嗰時聽咗三四次 之後都無再聽了

之前去旅行邊行公園邊戴earphone聽呢隻簡直一流

呢隻碟聽膠有加成

我都係放低一排呢幾日又pick up 返

其實乜碟都係

呢隻碟條learning curve幾特別
之前啲碟係直線上
呢隻會跌一跌再升

Not really
呢隻真心mix得好

有d歌反而用耳筒密集式炸出黎好feel d

Kyte ‎– Science For The Living

Winter Theme

Really

一陣攞番出黎聽先

呢幾日天氣真係好好....
可惜我享受唔到

明星呢d你同國際牌就冇份架喇
不如你兩個罷啦

又真呀 好過日日睇佢地係到FF

呢張碟好評如潮
但我聽完果次心底𥚃係負皮
感覺係濫用motorik beat (which is very easy)
但同佢手電音唔多夾
講唔上好聽

唔緊要啦 好天氣成日都會有

Elliot bb

Bjork 新碟封面......

原本以為右邊果張會係

唔知做咩up唔到圖 手機廢事搵圖link了

Andy Stott - Too Many Voices

Glitches, Ambient Techno, Experimental, Beat,

今日犯咗個小錯誤 又學到嘢

嘩 屌

show blocked use - a moon shit pool

Bjork新碟封面.......

我今朝一起身就想聽deerhunter呢隻

個西生咗喺個額頭度

chucky咁撚樣...

呢首都好靚同好觸動到我

The Path 呢隻game應該係最接近deep web 風味既地面game。
唔啱呢瓣既人會覺得無里頭到有病，情節大概就係有6+1位gothic loli（正統既，唔係日本野），想去探外婆，你就control其中一位入森林，採下花呀執下野咁，但最終目的係搵到屬於嗰位loli既強姦犯。

ok無plot唔鍾意唔緊要，話得係deep web野就緊係氣氛取勝，扭曲抽離度特別係入左屋之後。。。

soundtrack係由Jarboe同Amber Asylum既Kris Force主理，都係d中古童謠混工業咁上下喇，多左d game無既elements，如果似我咁好鍾意聽Jarboe唸詩既就實happy。但始終覺得玩住game黎聽先出到陣怪雞味。

上次山番封面嗰張多野聽d。

Extremely pretentious game 好無聊

屌你老味食屎
上傳唔到圖片 仲諗住擺張靚女相上黎祝大家萬聖節快樂

一早晌晒係無聊。
但亦有人專攻呢瓣，叫治癒。

同廠既另一隻game先係無聊之霸！
成個game就係一位亞婆行過一個墳場，跟住坐低就死左，幾咁詩意呢你話。。。

買下廣告先

唻緊11/3禮拜五晚有Aisha Devi係XXX作live set演出。
有興趣既就過來睇下～

屌啦
睇到已經過晒鐘

你又唔報個法國時間我睇

avey tare's slasher flicks "enter the slasher house"

唔知你去咗法國

下次直接send俾你

樓鹿去左法國睇國際牌+摩西

唔係黑帝咋咩

War on Drugs ? 睇唔到

羊

過一排冇聽, 好聽咗

近日冇任何對外工作 成為冗員
亂沖咖啡 無所事事 萬聖節快樂

潛返出黎
都係唔係巧鐘意 到後半聽到想訓
冇jerjer

新果隻反而ok
可能我食得味精多重口味得濟冇左味覺了

no la ching
u r simply jerless

it's ok

若干年前 1蚊定手2蚊美金係bundles star 定唔知係humble bundles 買過包包 一次過幾隻依類型既games 開黎撚左兩野都唔知佢做緊乜 如果係正價買我實憤怒地refund

呢個正
推介巴絲去
尤其係偏好電音的虎巴

有冇令囝

牡jer乸型聽visual kei

又好想去旅行睇show

成十一點先開show 多謝巴絲們攪show同推介

Japan - Tin Drum

Art Rock, New Wave

好多年無聽了 以前齊佢哋嘅大碟 因為出得少
我仲擁有過Mick Karn 嘅簽名碟 不過哩啲老套嘢 連登仔應該唔多人聽

BELL WITCH - MIRROR REAPER

個幾鐘既慢核碟我真係要時間消化一下
尤其係各網絡metal大神都異口同聲話依隻係準AOTY
無可否認我係有少少被依片評論潮影響到

暫時可以講既就係明顯依隻係非常壓抑既funeral doom (廢話 ）

題外話 不得不承認個封面真係好靚
似乎會掛係我福牆到一段時間

Kevin Shields hint at new album

預期問題姐，正路玩game就預期係有野玩。
如果當呢艇game係一段可參與既電影詩，欣賞下細節例如d雲飄過時既陰影呀、雀仔、行路姿態、臨尾首歌個味度。當係老塔d戲咁其實可以唔無聊。

詩向既indie game唔少，說明係有佢市場，例如呢隻就幾出名：

提起Mick Karn，最近睇到條陳年live，隊band。。。嚇親！

咪撚信佢
佢九成鳩up
跟住dum波鐘起碼等多五年先起到貨

佢吹到 summer tour, 我仲諗住真係有碟出添

Monsterhead有冇睇鐵血的孤兒?

不過歌係好聽既( 其實高達原聲都好少失手)

今次d歌幾點到題
可惜變弱智得太難睇

仲有隻bgm係double bass成日傾計時用到

終於係法國買到隻碟

fauve - blizzard

Kaczmarek - IIIIIIIIIIIIII

Electronic, Dark Ambient, Industrial, Experimental, Techno

人蠢真係無藥醫 蠢得來仲要覺得自己醒嗰下真係

弓起巴打
你係羊仔？咁多人去法國跟怪獸頭去叫G

法國佬都冇傳聞中咁浪漫嘅
我決定遲啲學西班牙老母去西班牙食仔

法國佬浪漫只係一個meme黎
意粉佬溝女先勁 不過更加黑人憎

巴打似乎係受害者

Converge – The Dusk In Us
Genres: Metalcore d fd
都算KEEP到水準既

咩呀 我嗰時咪whatsapp一路瘋狂屌意粉

竟然十幾日冇用過Spotify....

聽首sleeping pills就訓了

有metalcore標籤既band黎講
佢地算係評價好撚高同比人感覺好知性唔mk

佢話100%喎
幾廿歲人唔會信口開河到咁掛...

Search sleeping pills search到港band kolor 一首歌
幾撚好聽喎屌

其實kolor唔差

但law of 14之後好摺

我指係無咗law of 14之後

講開KOLOR 我最鍾意應該係呢首

"湖" by KOLOR Law of 14

之前不太識kolor
但對vocal唱腔冇乜好感
呢首幾抒情，幾啱聽

Law of 14果期啲歌都幾參差
我都係鍾意佢地早期少少成隻碟做起多啲

當年去演唱會免費送4CD boxset真係好好

我冇去
之後淨係iTunes買番

Metal 停不了

波蘭黑樂隊
07年既Martwa polska jesień就差那麼一點點就成為我當年最愛既金屬樂 (又係Alcest... )

不過希望佢地都可以繼續堅持住近兩張果種有少少post味而唔濃既新世代黑金
對我黎講係現代感重之餘又同時可以抆得返我入怒聽Mayhem 既青春時期
除左佢地 都冇乜邊隊做得到

mayhem 真係中二少年之選

SubRosa好聽!!!!

Flying Lotus - Post Requisite

Flying Lotus is currently finishing his next studio album on Warp. In the meantime, his back catalogue is available for a limited discount price on iTunes and Bleep.

睇緊pitchfork巴黎
晏左過去無睇到Moses Sumney添
呢個係Chassol

又睇到Ride了好滾動

up錯圖

陣間有national 喎

佢地噚晚先喺chicago 玩完今日就paris

好有錢 羨慕

恭呀！！！！

Matt Berxxxger把聲沙撚到好似感冒唔清咁

ntl今晚又用karen open set

其實Pitchfork Festival Paris好抵睇囉
我買張飛睇一日先45歐

睇三日 最早期Early Bird 100Eur

抵過fatfatflap先

嗌咗幾個月mr november

無玩Mr November

new york d festival 一日都一舊水usd

十一月唔玩mr november, 寧願唱turtlehead

我覺得佢地對turtlehead其實好有信心
不過啲fans唔受

我想聽City Middle同埋Murder Me Rachael

之前有場係city middle 頭炮

呢場之後
我覺得咩都有可能

Calla - Scavengers (2001)
not quite post-rock,Not quite rock.

自己唔熟young god records但係幾中意d label用特定template做封面
例如scared bones, arts & crafts
會令人想收藏下

我都係!! Good Strategy

明明已經好似Taylor Swift食咁多仔
點解隻碟可以咁撚悶？

唔係
我住歐洲另一個國家
飛巴黎好平

我個回覆係針對性人人唔同
基巴問我實指人去基巴區

SATELLITE YOUNG - SATELLITE YOUNG

J Pop( Retro)/ Synth Pop/ Synthwave

好鬼80年代 D disco 音效好盞鬼

係公司睇完重播
我麻麻CD
但LIVE感覺幾好

求推介

巴基斯坦歡迎你

蓬啪蓬啪蓬蓬啪，丁丁丁丁櫈櫈櫈。

聽朝試下聽

嚟new york 我帶你去stonewall inn 朝聖

heart-shaped box好正
Gallons of Rubbing Alcohol Flow Through the Strip首歌即興

賣甩左張clockenflap 飛之黎個人輕左 食野多左 跑步都快左

我淨係想睇水曜日同粉紅a

訓教碟

我有時都聽呢隻瞓

最近養成咗播歌瞓覺嘅習慣

我琴晚都係聽hammock訓

the national @kcrw. ben lanz好正

Mayhem的Dead
外表正正常常.....
估唔到細個比人欺凌、內心極之黑暗...

John Coltrane Sextet - Blue Train

Jazz

傳奇人物唔洗多介紹 btw 其實我對啲有Jazz味嘅嘢多數都無力抗拒嘅

屌 okc

回錯post

ok

阿蛆問我點解今日冇人講嘢

可能大家都喺其他po講indie嘢再話回錯po都未定

nirvana三隻大碟大家點排
自己聽咗兩隻
暫時in utero > nevermind

剩係聽過nevermind, nirvana 我都麻麻

竟然輸咗

boston 7連

其實呢兩隻碟style差唔多一樣
不過in utero仲「嘈」過nevermind
未出the bends嘅radiohead受過nirvana唔少影響
radiohead當然勁過nirvana
爭bleach就買齊nirvana三隻studio album
single就唔追啦

12月去日本
唔知bookoff或者其他CD鋪搵唔搵到mbv loveless日本舊版(唔要reissue)

好似話最正係隻unplugged

中學開始聽band好迷nirvana
宜家已經極少聽了…

MY BLOODY VALENTINE-loveless/11 trax/vg con cd/1991

loveless梗係買Creation Records LP
再唔係幫襯Kevin Shields遲下新出嗰隻

CD最過癮好似係有日版SACD但我無買過

三隻都係濕鳩野
Kurt Cobain係偶像派

到死都俾人當做偶像派

Kurt都唔係好靚仔啫

係大眾當佢係乜乜icon物物icon姐
佢個人不知幾憎自己比人當偶像
咁話佢佢真係死唔眼閉

公道講句佢靚仔
但唔係你果type姐

從來冇認真聽過nirvana大碟
係啟蒙階段聽黑色隻精選同unplugged
所以我係唔識nirvana d冷門歌...

Jeff buckley就令仔喇

Btw
想問用Android嘅巴打
個連登app好唔好用？
據聞an版個app麻麻地

Kevin Spacey

佢醒
同時爆埋自己係gay
分散下注意力

好正

咁撚低手 真係第一次聽人話佢醒

大把人話佢醒喎
起碼有一半人走左去討論佢sexuality
唔care本身佢搞人

聽完佢地首 Dividual heart , 令我諗起細個時睇嘅卡通片主題曲

暫時還好
碌到一頁個底會自動load下一頁 倒返轉都一樣
以前轉上下一頁嗰陣慣左swipe左右，而家要swipe左先彈個頁數表出黎

希望下次嗰班人啲仔女俾人女女女嘅時候就討論下人哋個性取向啦

正如政府每次搞出啲咩大獲嘢
總會好識得搵第二啲唔關事嘅嘢distract大家注意力
民智係咁無計
亦唔限於香港

好似話Arcade Fire 同Broken Social Scene 一齊玩咗首Wake Up
屌 搵唔到link

姣婆守唔到寡，見依度咁熱鬧都係忍唔住註冊

kamasi washington - truth

實在太撚精彩 但好似無係度見人貼過

大推

偏偏我三個禮拜後先去toronto

有巴絲推過 我都有follow到

Probably my song of 2017

可能佢太出名所以冇人貼

我喺英國明明見到佢隻EP黑膠買7英鎊
但我行行下竟然唔記得買

你都過埋黎....

舊燈果邊幾乎單機咁滯
邊頂得順

覺得以前好用啲

我咁問係因為呢期密謀轉會
MacBook轉Windows
iPhone轉Android
所以想了解下有冇大伏

本身我買埋第日嘅飛就可以睇埋佢

太撚悶

單機+幾日先一個reply

呢排又狂聽neutral milk hotel, 仲搵埋elephant 6 其他band 嚟聽

In The Nursery - 1961

Alternative, Industrial, Neo-Classical, Field Recording,

今次另類多少少 唔太多電子新古典原素 唔講可能唔知自己聽梗ITN 不過聽嘅過程係歡喜嘅

舊登已經淪為廢墟
唔好留戀

華盛頓黑鬼幾肯定係舊登見過
點知一search
原來我有份貼
之後有幾個巴打回過
但d名唔同晒唔知邊個打邊個囉

睇返果時原來我貼碟都幾hea
真係名同圖就算

之前有巴打po過
真係幾好
之前聽過隻debut覺得伏伏地就冇再follow

我意思係唔見有人貼佢今年張ep

佢出epic果期已經贏得唔少名氣

但我一直都無聽哂 因為好長

而且個氣氛好難投入

今次張ep，由其係truth

The Epic雖然我有買膠
但我從來冇試過一次過聽哂三粒鐘黑膠
好撚攰
手機一次過聽哂就試過幾次嘅
但多數都係三隻CD分早午晚聽

原來唔止我一個

咁張ep我一定要聽下

joanna newsom隻have one on me 我仲未聽disc 3

下次要由尾開始聽返轉頭

Have One On Me Disc 3好撚正
我鍾意呢隻仲多過Disc 1

其實我反而想話不如一齊返舊登
呢邊個公海太撚on9

點解d世界級電競"運動"選手睇落仲柒毒過連登仔咁既

@國際牌

但我已經完全習慣左呢度嘅生活

得呢個OK
條手臂

bbng - iii

走哂寶 原來iii都幾正

之前聽到ii都無再聽bbng

xPeke 靚仔好多

BBNG我聽呢隻最多

Flashing Light

我跟住個post上Facebook search都search唔到嘅

III好聽過IV好多

你想搵邊個

我呢幅圖呢個

不在話下 - 不在話下

其實好想睇一次大陸既 一噸半 現場演出
因為有好多大陸新進實驗 迷幻 噪音 或者前衛搖滾樂隊 而依班人往往都對出碟依個動作嗤之以鼻....

冇嘢喇
真係得條手臂粗

老老實實
如果我四十歲前退到休都想學周杰倫咁整返隊電競隊
反正我都鐘意打下機

做左電莖選手記得亮相等我地支持下

一直跟開依位前輩d review
但死婆今次album of the week 就咪俾隻兩分既出黎啦

冇諗過做選手
理想退休生活：
個個月淨收founder salary 同股權派息
再開間坐十條友都冇既pub 仔拉下花調下酒吹下水
一星期開三四日 其餘日子游下水打下機溝下女
Yeah~

咁呢D現場屬性咁重既野出碟又真係有點on9

又係時候屌柒你條父母幹撚

我個account 好似已經死左

我直頭唔記得左個密碼係乜

today is gonna be the day

咪搞啦
成班過晒黎
就咪返轉頭彈出彈入啦

點解你聽嗰啲都係呢幾日Pitchfork 巴黎有得睇嘅野

得啦 知你去左啦！

得啦 知你去左啦！

咁撚窮邊得閒睇d離地band show有咩睇

me 一定會話: 唔恨去

但我係想離開香港睇下fest/concert既

一月尾可能會去新加坡
睇Anderson Paak同Moses Sumney

話時話 我相信我係對睇live/fest最無熱誠嘅音樂愛好者

但依家個trend係大家好肯洗錢睇show但唔買碟

一啲獨立精神都無 唔通啲港女鐘意行山 我哋又走去爬山咩

港女行山我梗係冇興趣
港男行山我就有

Follow me

有冇巴打知tn300香港賣緊幾錢

尋晚我都八掛睇左陣，三千左右。

好想睇Moses Sumney 驚忍唔住聽到射

我家姐聽嘅歌同auntie差唔多

昨晚佢推介呢首

佢話係秘魯歌，講隻老鷹
search到S&G玩過

我諗呢d歌係佢個年代都街知可聞啦

冇錯post

好撚高質，一定好睇過stranger things先

無睇過Gundum 會唔會睇到一舊舊？

So Percussion & Glenn Kotche - Drumkit Quartets

Experimental, Contemporary Music, Percussion

Glenn Kotche = Wilco drummer

香港電音廠牌 Neoncity Records出品

Nu Disco J Pop/ Vaporwave

鐘意既可以自定錄一段野send 去佢地email
好似吸緊新血

早晨

諗起呢隻碟
脆弱少女組 － 去吧！少女時代

now there's no leaving new york

其實我最想佢地唱呢首

乜都有可能，今日連Rylan都唱

個tour自從city middle做左opener之後
已經變成幸運大抽獎

Rylan you should try to get some sun
There's a little bit of hell in everyone

Is it easy to keep so quiet?
Everybody loves a quiet child
Is it easy to seem so grand?
Wanna be alone in la-la land?

Is it easy to live inside the room?
All the little kids are high and hazy
Everybody got nowhere to go
Everybody wants to be amazing

以呢個post嘅參與人數而言
國際牌嘅出現率真係好高

齋睇封面以為vaporwave野

似grimes d怪雞野 (封面)

得你兩兄弟喺度吹奏

明明有三個

今次有d失望，頭三隻個變化太正

絲淋係理性討論 唔同你哋啲打手

你家姐幾大

第一次呢隊 聽下先

Radiohead係咪要買tn300

出現了

怪獸頭識佢地？

Sick their mouse

Bandcamp到見到間廠鼓勵人send demo去佢地email姐

Bandcamp依排好多retro野推出黎

問咗第二個巴打
但原來speaker都幾貴
仲未有錢買住

禮拜日考日文試呀
my mind is gone

屋企本身有無amp頭或者mini hifi

三字頭
不過佢十零廿歲都係聽呢啲老餅歌

我都好鍾意聽老餅嘢
例如阿蛆

冇呀

啱啱見到你聽乜乜走一回

求其得啦插tn300

agger

GLOBAL COMMUNICATION - 76: 14

Ambient/ Techno

碟名好王家衛
夢幻氛圍得很

阿蛆颱瘋十足無人能

Les Gracies - Low Doses

Electronic, Experimental, Electro-acoustic, Musique concrete, Afro

雖然係實驗嘢 不過我幾鐘意聽 可能因為我係哩度比較唔鐘意聽「歌」嗰班之一

作為一個磚孽既sell屎，我梗係要說服佢一套都買齊

D人話佢似MAC DEMARCO,
MAC既FANS又話佢抄MAC既風格,
我初初聽都覺得有D似,但聽多幾次真係兩樣野黎,
不過隻EP真係又幾好聽幾舒服,佢應該好快會紅

睇字都聞到陣菊味

還好

冇支付寶account

問雷頂明大博士借啦

你幫佢揼返, 打個和

我要第一張

D/L完再開心share plz

Mercury Rev - The Secret Migration
原來spotify無呢隻碟

汪阿蛆召喚

大把碟都無

成日會突然消失

This morning, Yuck

今日明白到係香港搞另類event都係等收皮

其實我想知係佢同你傾計講起呢d野定你偷聽人地
正常呢行點會有機會講呢d話題

搞咩另類event

我諗我知邊個event

camp? 9估

攪咩event都係最緊要有女 無嘅話真係等窮

依隊Bandcamp 神秘黑金團終於有正式既physical release 啦

岩啊，搞親啲女岩既event我都搵大錢
不過而家乜柒都唔使諗
諗下幾時收皮就有份

夢遊病者 (aka Sleepwalker) is an abstract, improvisational, and experimental psychedelic black metal band in existence since 2015. The band isn't really "based" out of anywhere, assuming immaterial form, and existing as ideas, concepts, and visions that cyclically coalesce into sound. With its members based as far apart as Osaka - Japan, Tver - Russia, and New York - USA, the band was formed after they became acquainted online, and everything is written sharing ideas and recordings over the internet and finally, when the moment seems right, the three members convene somewhere in person to record. The essence of the band, is to take cues from the improvisational school of jazz and the cathartic nature of ritual folk music and couple it with the raw energy of bands like Voivod, Zeni Geva, G.I.S.M., and the most wretched raw black metal. Thematically and conceptually the band's lyrics and much of the visuals focus on different cultural traditions, superstitions, ritualism, and ceremonies, as well as familial experiences. But at the same time, 夢遊病者 goes far beyond what is apparent and obvious... Artistic, cultural and musical influences of the band range as far and wide as Keiji Haino, Kazuki Tomokawa, as well as Vladimir Vysotsky, Justin Broderick, Erik Rutan, American noise rock like Unsane, bands like NoMeansNoand, Finnish Black Metal, and 70's psych and prog rock and soundtrack music... And beyond all that still. In the world of 夢遊病者 the sole objective is catharsis, and fusing all of these seeming disparities together into something that is completely unheard of, unsettling and violent, but also familiar and seducing.

攪事後煙過黎囉

哪有錢

Apple Music 有 轉會啦

如果唔係唔捨得我啲playlist 應該一早轉左
Apple music 幾多錢個月??

真係好聽

好似唔洗50蚊

現實係殘酷

更多係荒謬

今日brussels最後一場玩咗成隻boxer

幾時玩成隻High Violet

下年五月london, 你(冇)買飛去睇嗰時

Mo money

有嘅, 買gadget買到眼都唔眨

應該會考慮下養埋apple music

冇買
想買Note 8同Surface Pro

Taylor Swift都有聽The National

官方果條
但好狠貴

唔知Taylor Swift想食五個入面邊個呢

esperanza spalding "emily's d+evolution"

Matt

中意聽歌唔代表想食仔既

呢隻正呀

Bryan

落日飛車live

我鍾意啲平實少少
Scott

百貨應百客.jpg

非官方果啲唔得架
官方果條入面有粒解碼chip

做咩影射阿蛆

派呢位同你鬥快。（同款架生）

其實我更睇好另一位。
不過Yellow Days 有條件走紅好多。

要學識晌唔好既野入面執好既野。

雖然呢隊我剩係鐘意呢首歌
我loop到可以用個迷字黎形容

[多圖 ]fazerdaze in NY, 真係好靚女

[q uote][多圖 ]fazerdaze in NY, 真係好靚女

[/quote]

asian樣

賤格！

大家點睇灣仔大有廣場間搖擺廊

多唔多外國band CD

聽日考完日語學校日文試去行吓

屌
咁正

又顧住打J

樓鹿回來HK了
都只係買左十隻LP
算少

GYBE好唔好睇

我都啱啱買咗飛

我上個月去英德法都係買左10幾隻
比我預期中少好多

返黎之後想買既碟只有

同埋好想要全套木馬版川端康成

The Remote Viewer - Let Your Heart Draw A Line

Electronic, Minimal, City Centre Offices Record

最近會出隻碟 收錄佢哋未發表嘅音樂 咁聽著隻舊嘅先啦 佢哋係Hood嘅成員

有DISCOUNT, 平過BANDCAMP

hood 正，遲d試試先

幾好聽

有首歌中文名嘅? 台灣band?

日本嘢

參加興趣班學整皮革整親隻手 .....
仲報左花道園藝班 唔知點算好 隻手攪到操身大細咁

MAINLINER - MELOW OUT

南條麻人
河端一
依兩個齋聽個名已經覺得好有型既迷幻大武士聯手打造出黎 沖出宇宙既重型噪音大碟

Pure acid/ psych rock super group!

最後GYBE the horrors war on drugs
全部都無睇

手震...

河端一

我都係入返啲法國Band多

嗰間music fear satan真係幾啱我行 (April77又離佢唔遠)

不過我住嗰頭附近有間叫Balades Sonores仲多野賣仲舒適

搞乜

最想睇war on drugs又買唔到飛 GYBE又睇過咁多次 想去第啲地方咪唔睇

未去過MFS
但聽個名就知勁

又諗返起巴黎D街真係好臭

叫撚左你隨便痾

睇你行邊條街嘅啫

街都唔算勁
地鐵站火車站先得人驚
仲有班火車頭真係叼著口煙行到落月台都仲食緊

我諗你去到都會幾開心
可能我見識少
都未見過咁多Post Metal 黑金 Hardcore野之類嘅黑膠佔左半間鋪
同埋佢哋自己出嗰啲Vinyl都幾平下

訓唔著

聽下eminem 首歌

啱啱聽咗, 悶到仆街, 但細心聽歌詞似係佢為自己寫嘅career obituary, 有啲自己知自己事嘅感覺, 佢已經irrelevant 咗好耐

gybe一月都澳洲, 話唔定到時又搞佢地嚟hk

佢09年之後已經無哂貨賣
不停食老本

Yellow Swans - Going Places

Electronic, Noise, Drone

星期日聽下舊碟算

第二次聽, 都係好垃圾

我反而覺得呢隻幾好

Daniele Luppi "Milano"

內有karen o, parquet courts

09年咁俾面

04年果隻Encore我當一時失手
但09之後一直都係咁
我果時開始放棄佢

驗耳

我想驗眼多啲

Robert Rich & B. Lustmord - Stalker

ambient

屌 樓下有唔知廢老定賓賓定支蝗婦係度大大聲播歌嘈撚住晒

播經過那些年？

驟耳聽呢種聲底好行，但如果B. Lustmord即係Lustmørd，咁就一d都唔係行而係正宗。

不知幾正

垃圾有排都未輪到依隻
係玩返road to judah 果種style 相對上一張的確係冇任何驚喜可言 當然P4K當年俾9分係有d誇張
不過佢地不嬲係metal依個範酬都係唔多識野嫁啦

agree

聽老餅野 唔通個個都想聽老餅野咩

Erskine Lynas - Lease of Youth

Synth Pop, Electronica

Bandcamp都有推介
唔知點解有少少覺得似Thom Yorke把聲

聽咗幾首都唔覺得似

今晚slowdive嘅opener:
cherry glazerr "apocalipstick"

stranger things有幾唔好睇法

我靚仔碧咸係咪就等於碧咸唔靚仔呀

等你班柒頭負皮

冇乜力水 melodic囉
就算我唔識metal 呢隻野我覺得都係好流於表面吓

用呢粒字.......

得個恨字

Metal友先憎呢班友囉

可能因為咁至啱我呢個non-metal友

我會當佢地係廢老
好同壞既轉變都唔識去自己分析 一味鬥掘
而佢地自己歡喜果d種類亦慢慢收晒檔
係要攪成咁先安樂

可能因為咁至啱我呢個小清新友
利申 無聽過哩隻

咩類型嘅音樂都總有啲鍾意屌新樂迷/新樂手嘅「die hard」fans
愈屌個圈愈細

我通常每兩三年會有一個聽metal碟嘅quota
呢隊我覺得唔差

唔關新舊事，係生命周期黎。
被屌既，大大下就會變成屌人嗰批。就好似革命者會變成攬權者。
唯一不變既係，邊期都一定係覺得自己啱，人地錯。

我會盡可能令自己唔好由被屌變成屌人果批
不過都好彩聽歌呢方面我冇乜被人屌過

我就盡可能令自己變做，“唔一定係自己啱“ 嗰批。

呢個難過唔屌人
如果自覺有錯嘅話
就會有唔好繼續錯落去嘅覺悟

變咗哲學台

係咪想傾哲學?

想聽

好過講阿蛆

留名跟哲學羊學嘢

以我自己觀察，又唔算係咩類型都有呢種人
主要集中係 metal 同 hip hop 🤔

其實我覺得除非你係讀音樂系／對啲音樂元素好有性趣／成本音樂字典吞哂落肚果類人
否則聽音樂去到最後好多時都會變左哲學問題
1. 點解同樣都係大媽水準，我會俾$180入場睇阿蛆，但唔去西洋菜街免費睇大媽？
2. 點解我會覺得The National同Frank Ocean啲歌差唔多？
3. 如果The Beatles喺呢個年代出道，會唔會俾世人笑柒係左膠band笑到縮番入老母個西度？
4. 點解Rihanna唱Tame Impala啲歌會好過Kelvin Parker唱？
5. 同樣都係公廁，Taylor Swift同連詩雅有咩異同？
6. 同樣都係公廁，Taylor Swift同Anderson Paak有咩異同？
7. 如果Frank Ocean唔係同志，我仲會唔會鍾意佢啲歌？
8. 如果Matt Berninger係同志，我會唔會鍾意佢多過Frank Ocean？
9. Nicolas Jaar個樣到底令我對佢嘅音樂多左幾多好感？

仲有大把問題

開放態度係可取
但認清同loyal to 自己既品味/口味 都係好重要
我唔知自己算唔算hater
但有時都會對人地既品味嗤之以鼻

7,8,9 <--- 諗諗下，其實聽歌聽到當artist係soulmate/lover, 係一件幾幸福既事
個心靈寄託感覺會大好多

有人跳橋自殺, 大塞車, 遲個半鐘

好老實好多都唔係哲學問題黎

你有辦法將佢變成哲學題嘅

CONVERGE - JANE DOE

Hardcore/ Metalcore

借返黎
主音肯定唔係個個都會鐘意既類型（什至係得好多人憎果種？）
但我ok
好瘋狂下

我有時覺得咁樣好痴線

根本呢堆野呢到得你會諗
同埋呀姐都係得你煩膠loop

呢到要斬返開兩樣野

到底係純粹老屎忽屌後來者
定係理性/真心地屌人無品味

即係就算你地點講

我都係話
Everything now
Current
In color
I see you呢堆係垃圾

如果咁大個人連捍衛/表達自己品味都做唔到
不如死撚左佢

至於留一線或者講野圓潤d 就係第二個課題啦

得我會諗
唔代表呢啲唔係問題嘛

所以我成日出post恥笑阿蛆

煩膠loop就煩loop

“唔一定係自己啱“，其實亦包含 “唔一定只係自己啱，人地都可以同樣係啱“。

ps。如果呢d 都叫哲學，咁街市豬肉佬應該仲精通過教授。

我預左有人會爆呢句，而且，真係你。

講真我真係唔覺你只係捍衛/表達自己囉，你實際上做緊既同腦殘粉好類似。
當然腦殘粉係唔會知自己腦殘，只會以為自己識貨、對家識狗屎。

係
所以遇到啲認為自己啱哂人地錯哂嘅人
我會企得好硬同埋再三強調自己個stand point
因為我都可以啱

煩膠都係表達自己嘅一種

我住果頭，個個週末都會聽到大量"瀟灑走一回", "妹妹你坐船頭, 哥哥我岸上走"
班友仲要集體跳老舞，塞住條路

其實係 正所謂一滴水都可以見世界 我係小朋友身上學到嘅嘢仲多過喺啲學究身上學到嘅嘢多

好慘
好彩我住嗰頭好清淨 同我宜家都極少好似細個嗰時大大聲開HiFi嘈撚著晒

所以更加要分清楚：我鍾意邊隊邊隊覺得佢地世界第一。
同：唔鍾意唔識聽邊隊邊隊就無 jur。
係完全兩回事黎。

你可以圍爐吹奏，但唔好腦殘到濫用捍衛兩個字去強姦人地，特別係我呢亭咁撚小氣既人。

應用科學同理論科學。

我以前有個鄰居成日星期六日都喺屋企開咪唱鄭秀文
由朝唱到晚
搞到被附近幾座嘅人聯名投訴收左檔

其實呢
呢個post好多人同我係識既
句野係我facebook既笑話黎

撇開呢樣唔講
唔通我話你冇jer你真係會冇左咩

上連燈都唔鳩up
我係咪要上城市論壇先得呀?

一打唔洗找

呀叔，你都識話自己小氣就好啦。

我知你唔知係圍內笑話，所以我都冇咩所謂笑下咪算。但你睇下成個post有邊個好似你咁大反應?

屌你耐唔耐就回我帶，你煩唔煩呀?

上個網姐師兄 Get a life

不如我試下咁講。
我同friend圍內都會你屌我我屌你老母咁既，咁梗係casual take喇。
咁係咪代表我出街又可以：唔乜乜嗰d 我屌你老母呀！
跟住隔離枱唔開心我就：我口講姐你老母又唔係真係乜乜乜。

你要圍內casual就躝返圍內，而唔係周街柯完去怪鳩人唔識包容你。明未？

呢到係圍內喎，你幾時有錯覺呢到係公海?

casual take，屌！自己都笑。

無嘢我出返去先啦

話你腦殘無錯。
咁能圍內點解又會有我呢d圍外小氣亞叔入到黎？
你想圍內就開group喇柒頭。

屌 根本由頭到尾都係幾條友係到嘻嘻哈哈，根本就冇關過你事。
你真係話返我知，我幾時講野係特登針對過你，或者單打你?

由我第一次講到就已經係你對號入座自己lur地啦

你講咁耐我之前有冇so過你? 而家我逼人太甚?

突然比人點醒左！
可能呢度真係有人當係圍內，係我地呢d on99 入左黎。
屌突然覺得自己晌人圍內搞搞震好能柒。

逼人太甚？咪睇得自己咁叻先得架。
無話你針對我。
一直都係唔妥你隨便踩鳩人，包括左我咁解。

係好隨便嫁 洗唔洗入紙呀?

逼人太甚講你喎
你答左我先 一路以黎我有冇理過你? 係邊個死lur?

姐係我覺得呢度本身有堆人識得都冇乜問題既

但講晒啲：呢度圍內乜乜柒柒其實都幾撚無癮

唔怪得來來去去講野都係得果幾個

結果講左咁耐想多啲人入黎傾都係冇咩聲氣

我無死lur播，只係唔入紙踩鳩你之嗎？

ok 認真答，你係有理過我既，例如一無point就只係識開口埋口幾廿歲嗰d。

所以點解上次我見鹿樓踩人隻膠，會多事講兩句。

屌不過而家唸番真係好柒，原來呢度係圍內。。。

hiphop野。
唔係聽緊。
好得意封面。

喂，我唔想同你詭辯。
不如你真係認真答，其實對你黎講個問題係邊?

如果係唔采我講野隨便既話

ok你繼續啦

Electron Sheep
Dungeon
2017

#indie rock

昨日出。
聽緊電子羊新專輯

食神OST?

咁公道D講
圍內乜乜柒柒 so far係我呢一刻呢一句姐

呢一刻先發生既事唔會解釋來來去去既事喎

韓國嘅一隻hiphop single

ps我岩岩又翻睇左一次食神

但你呢一刻呢一句可能正正就係好多街外人入黎indie post嘅第一印象

我大條道理晌手洗能同你玩詭辯。

個問題？ 咪就係一路講落黎既：唔好以為自己啱，人地錯囉。
更差既就係用自己把尺度鳩人囉。你自己就最能有品味，人地就係唔識聽歌。

本來唔係針對你，只係你話從來無so我但唔知點解又自己死出黎捍衛乜捍衛物，我先醒起你係最有代表性嗰個腦殘粉。

而家又黎一野 “圍內“。。。

The Black Underground
The Darkwave Disco
2017

#indie rock #post punk

一轉頭就見到the black underground今日有新碟
排隊下隻聽

我死出黎咪又係多得你唔係耐唔耐回我帶

至於藍字 其實你真係唔洗理我

我屌d乜野踩d乜野都只係上網打嘴炮輕鬆下
有冇品味、啱唔啱根本從來就冇考慮過

嗱 咁就幫你唔到喇
個post個個都有份講野

計落我早幾個月仲一直潛緊水
冇得入我數

瞓先, 大家繼續

我都要出去買花生 食晒了

啦 我就真係一個都唔識

唔好屈我，我本來係同國際巴傾緊，完全無提過你，係你自己死出黎插花講捍衛。

你叫人唔好理你周地柯？不如管好自己大小便得唔得？你無考慮過唔代表人地聞唔到臭。

心照啦

我都記得人哋無提過你 之前好耐嗰啲唔計

今次要講心照，唔講人年紀喇咩。

所以更加要分清楚：我鍾意邊隊邊隊覺得佢地世界第一。
同：唔鍾意唔識聽邊隊邊隊就無 jur。
係完全兩回事黎。

Yeseo
Unkind
2017

#electronic pop

好憎不過好多人鍾意，
出ep第一時間都要聽吓，係咪仲係咁憎
album link虧嘅，要我遂隻歌click黎聽

唔係話要推廣個post定要出街派傳單拉客搵新人，但可唔可以新又好舊又好圍外圍內都好，尊重下人地既品味呢？人地對耳都有老母生，鍾意一首歌既心情係點大家都試過。雖然聽既歌唔同但嗰份鍾情係一樣。定係聽indie 會令人聽覺變得虛榮？我咁能老屎忽都無去踩人，d 聽歌好能叻叻既大佬，可唔可以降低一下標準，聽下人地鍾意所以先share出黎d 低級歌呢？

呢段係你自己死左出黎要捍衛之後出既柒頭？柒夠未呀你。

佢係咪應該降個key唱會好d呢。
聽第一首就已經有d爆血管feel。

我呢幾日無聊用iTunes 排左個2010-2017最愛歌曲嘅playlist
想放上黎
有冇方法將iTunes playlist轉落Spotify?

真。食神插曲
"學生妹，斯斯文文，等你好耐架喇"

我覺得好刺耳

我有iTunes

我唔係鐘意先share出來 我多數係此時此刻聽梗先po 其實我好多時聽梗到廢事po 如果唔係真係俾我洗晒版

原來係佢唱
我正係識︰常聽說世界……

你應該會覺得我講野自相矛盾，但我希望你平心靜氣睇睇先。

我係真心評批某幾隻碟 / 樂隊係垃圾，但唔代表我可以唔respect呢幾隊band既fans。

我一路係呢個post都係咁講野，唔止呢個post，一路追溯返去第一個甚至前身高登post都係咁。唔係話咁樣就Justify左我冇問題，我係話你知我把口係臭姐。

我唔係唔知我表達方式會有人反感。

而我叫你唔好理我，係因為我根本零責任嘴炮打發時間，人地越upset我就越爽。

九成時間啦，我係呢個thread都係9up。
有陣時認真講野d語氣落筆都唔同，相信分到。

而我平時根本就係求其引戰／R水吹，可能我搬晒人成家出黎我轉個頭就唔記得左。即係你當我係陳雲，得閒出黎嗌幾句落地獄咁。

當然我唔會話「I don't mean what I said」或者「師兄真心左」就可以將責任推得一乾二淨。

有d責任係在我我係知，我只係唔CARE，唔care到可能你、或呢到其他人覺得我點點點我都冇乜問題。

但要講到腦殘，你又將我諗得單細胞左少少。

再講多少少尊重嗰part。
人地聽咩，即使係kpop，甚至係purple姐姐都好 (除左汪明荃)，honestly我係完全冇問題，更加冇意慾去乾涉*其他人喜好。

*執筆忘字相音頂上

當然，我知道我講野比人感覺唔係咁。

落一落樓下，有咩再後續。

咁你都睇返，我係回緊林文悅ching...

香港邊度有得買

聽緊覺得唔好聽都po？

以前用mac時用過iTunes，從來未咁憎過一個software。
所以入歌落ipod都係用3rd party。

但我點樣share我電腦條playlist
冇Apple music

我要聽到覺得真係值得推先至post上網

你知自己係咁？一開始就唔好推個問題落人地度，因為人地唔知你係咁，而你知。
亦唔需要撐到去搬個 “圍內” 出黎，將人推出去圍外。
正如我前面講左幾次，屎係臭既，你無考慮唔代表人地聞唔到。既然你話自己知，管理責任晌人地度？定係自己度？
我既然係你圍外既，更加無責任受你。Right?

你個quote係包埋我。
咁你又試下問心，捍衛唔到不如死能左佢，係你睇左邊句有感而發？

啱呀，我知人地唔知，所以當然人地有reaction都唔輪到我管。

講到去圍內嗰吓，一路都係圍繞有jer冇jer啫。
我一開始提圍內笑話都係幫呢樣野解話。

純粹講返今次件事，只係我見你又回我帶先出聲。

我排一排個timeline出黎

#840 各位開始圍繞 "每日三省吾身" 黎討論
#852 林ching個post都仲係回緊呢樣野
#860 我第一次參與討論回林清ching 852
#865 你節錄性回我860
#866 國際牌回你864
#872 你回國際牌866, 內文就係上面quote緊呢段
#875 我回你872, 我出875已經係兩個鐘之後既事

我相信#860成個回覆都同#852掛鈎，言談間亦無任何直接間接攻擊，暗示任何會員或其言論。

入面提到嗰四隻碟我無印象有同你爭論過，所以我唔認為我有咩地方挑釁到你。

去到#872我見你提到我既言論我先出#875

#861-863我同國際牌吹左幾句之後就冇出過聲直到#875
真係我無啦跳出黎先?

發誓都得呀
#860冇任何一句係直接間接關你事呀

完全冇諗起過你呀

我又問返你，你認為我睇左邊句有感而發?
我真心問。

我quote埋你係自動嫁，屌
咁上面有人quote過你吖嫁

我要quote你我直接quote你得啦
quote得嗰個就緊係覆緊被quote嗰個啦，一覆覆晒成串咩

負責任講多兩句，一開始話你腦殘唔抹黑你蠢。完全係因為你鍾意ntl 既格，好似班kpop腦殘粉。
腦殘粉好多都唔係蠢人，只係主觀到無是非觀可言，上面貼吧大能把。

投降！

唔係無視你，但真係唔會同人prove成咁。
你自己去返你 “捍衛“ 個post 研究下。企晌我嗰邊唸應該唔難明。

再講多次句野係圍內笑話
呢到起碼有五六個常駐user知道

如果係呢句野以外既原因你覺得我腦殘先再話我知
其實早前Sleep well beast一出嗰時我都係到短評過

唔啱又可以搵返你睇睇下係咪咁腦殘

如果冇其他野我出返去先

明就唔洗問你啦
而家又到我認真左呀?^_^

咁你出返去喇。
我份人係好認真，但都要視乎件野既重要性。
你單野未重要到我去認真study 堆number。

堆number除左証明你先撩者賤之外的確都冇乜用
好聲好氣問你源頭係邊又唔肯答

柒頭收野。

睇下林巴直接回我d咩，你又回佢d咩。
最重要係呢段：如果咁大個人連捍衛/表達自己品味都做唔到不如死撚左佢
呢段主覲論個point係由我段客觀論開始。

仲有，我比左個like你堆number。

啊仲有，就算係先撩你又點？
你晌街柯屎
我掃鳩你
邊個賤？

咁又唔會咁仆街
普普通通都照po的 舊碟多數唔po

你係呢度咁多巴我最R頭嗰個，覺得你聽野類型好多但質素飄忽到無譜，睇唔出你喜好係點。而家你一講終於明多左。

反而我想知做乜舊碟唔po？舊野唔受歡迎？

我估係佢想po新嘢多啲
舊碟大家多數都聽過/知道

你d封面list去左邊

少少啦 主要係貼得舊碟都想打返多幾隻字 不過個人比較lazy 所以多數都係聽完就算 無貼上來 不過有時都會屎忽痕 好似之前嘅Lali Puna, The Fall, The Cure, Therion....

之於所謂多類型 我諗主要係因為我好早期已經知道自己鐘意嘅係音樂本身 甚至係聲音本身 好耐之前提過有次聽到人喺道磨鐵之類 係我聽過最好聽嘅音樂 但佢本意只係磨嘢 而唔係創作音樂 但我其實唔太理佢點來同係咩來的 拉遠少少講句 有次朋友問我如果捐錢去東華之類會用真名定無名氏 我話我唔太理哩樣嘢 （出唔出名，show唔show off)，咁佢話你會用無名氏？我話我會用真名都唔奇，佢話即係介意啦，我笑而不語

多謝收看 俾啲掌聲自己先

但街外睇PO既人可能會未聽過。
（有d覺得自己係咪玩寸緊個party）

其實，我由以前舊登頭個一，兩個post開始追
個時Self兄仲有埋評分，我跟著都揾到唔少好野聽。
不過由唔知幾時開始，呢到真係愈黎愈小圈子，我以為得我一個覺得，所以我都冇咩長過聲，係上年立法會投票個時期，有同樓鹿嘈過兩句，然後之後愈來愈少係到出聲喇。
到今日見到呢幾個post，原來我都係圍外人.....
難怪之前想同呢到啲巴打開話題，但都答唔到咀啦.....
突然覺得自己晌人圍內搞搞震好能柒

屌 電話打 好撚多錯字

好似得我一個唔怕樣衰 日日入來人哋個party好撚忘形咁鳩跳
又一明証 我先真係最唔理人點睇的

從來indie都係小圈子圍威喂

有心水就貼下先

唔係呀
我有聽你post果啲架
我到今日仲聽緊photay

我好記得照過一款舊式MRI，護士幫我載耳筒話會好似打椿咁嘈。就係咁，我享受左生平最震撼既一次包圍式震到入肉soundscape，比開放式打椿機有層次一百倍！一路照我一路跟住個flow同變化，幸福到笑。
唯一遺憾係載左耳筒。。。希望有下次。

我係會用真名果啲
好多嘢我其實都唔怕用真名做/講

我最能INDIE。
圈子細到得一個人，想圍威喂都難。

我指一個三唔識七嘅人唔怕羞入人哋個少圈子po道喺咁講嘢
不過都多謝你無笑鳩me

我都照過MRI 好撚正
正過聽Sub Rosa啲實驗電音

我不嬲都想多啲人入黎架喎

可能我出po既出發點唔同，我真係唸住share下野時又執下人d野，有無人理真係好次要，尊重我share出黎已經好夠，唔需要一定認同。

由細聽呢d歌都知係會比人：嘩你聽d乜能野呀？
要知道，我地個年代既indie係怪歌而唔係而家indie呢類好音樂性既音樂，ntl你公眾地方播係完全無問題既，舊indie係激進同為反而反，唔好話TG，早期既CURE一樣唔會公眾地方播。所以根本就好少有認同感可言。

講真我真係理鳩你圍內圍外，你比我入得黎就做得自己野，又唔係為左埋堆交朋結友先出po。

再講多次，個post係有街外人睇既，幾多唔知但一定多能過你圍內。

我都係 特別係絲打們
你見我又落genre又打樂手名同碟名再俾條streaming link出來 幾撚有心 而唔係就咁貼圖再suppose人哋自己google

我照過兩三次，得一次係嗰款好多層次同金屬聲底。

呢度冇絲

Suzanne Ciani - Help Help The Globolinks!

Early Electronic Experimental Music

其實我都想似你同怪頭巴咁出PO，但真係唔知埞搵source，多數出youtube算。心知多數人係用電話睇有流量。。。

當我死架？

想問巴打有冇聽隻VELOCITY OF LOVE,你聽完有咩感覺?

如何避免望女同事個胸

依個係一個好大既課題黎....

嘩呢隻好難頂。
由封面到d歌都似足亞馬遜森林某種樹根煲既湯。

research左少少，呢位真係大師姐。

巴打做老闆真係識玩
男既請indie仔
女既請大波妹

如果我做老細
一定會請個大隻indie靚仔做秘書
其他就算唔靚仔/大隻都要識聽歌

佢係咪起錯題。。。

樓鹿可以開定新post囝喇

bandcamp買野係咪成個月先會到？

送部iPad/Surface Pro俾佢

人唔係我請 內部野我好小理
但有時見到d黎見工既真係正到好難唔望

睇彩數
我試過一星期就到
亦試過半年先到
有次試過間嘢收埋皮冇貨到冇錢退

In咩職位

依排突然對音樂冷感左
除左渣車會播下歌同聽公司d友仔播之外就冇乜聽歌

我寫唔出一篇自己滿意嘅The National碟評
好灰

點做到咁大架佢。。。

完全無聽過呢一兩個月堆新碟
連搭車都唔想聽歌

因為bandcamp只係一個多人睇嘅platform
但買賣送貨係歌手/唱片公司獨立運作

我係冇心情冇餘閒
係兩日前搭車係咁播粉紅A首體育 (上左spotify架)

都要有返少少制度架嗎，個朵臭左仲邊個會上。

[/quote]
In咩職位 [/quote]

花瓶
請黎打下電話帶下客沖下茶

聽過位好支持DIY既band界朋友講過類似既野:
唔好太介意做出黎既野係咪完美
咁樣永遠冇貨起
做左出黎先比較重要

In咩職位 [/quote]

花瓶
請黎打下電話帶下客沖下茶[/quote]
幾好啦有花瓶
一般公司既office admin都係19 師奶乙名

New Age嘢我個人唔太好 所以無咩太大感覺

好似聽過

發覺幾個各自回 回得一個又好似好冇禮貌
咁得繼續自言自語算
其實我年年都會有一段仔時間會咁 忽然對自己最有興趣做既野冇晒興趣 （我依排連機都冇打）
所以會搵d野學（通常三分鐘熱度）
上星期學整皮革整親隻手
依家乜都做唔到成個廢老咁

唔知智利近唔近亞馬遜森林 唔知哩隻同樣係電影Soundtrack嘅碟啱唔啱你 套電影就係條智利佬拍嘅

Alejandro Jodorowsky - El Topo

Btw 好多電影音樂都好正

發覺有三幾位巴打最近聽埋同類野。
我自己都開左個新playlist。

最行既呢張反而唔覺有人post。